讀萬卷書 不如食萬寶路：宜家後生仔食開咩煙多

如題
你地唔覺得貴咩
另外 有冇食過電子煙 覺得點
想了解下

電子煙 水煙

食雪茄

二手煙
成街火車頭

唔係一日兩三包既有幾貴 出去食餐飯都唔只60啦

好有煙

後家啲後生嫌煙仔唔夠chill

多數食純薄
生果味嗰啲都多人食
同埋佢哋把口會話貴
實情就唔理咁多 食咗先講

利申讀緊中三 唔食煙

女人煙 唔係咩

宜家啲後生仔好少食煙啦，細細個係學校就開始就比人教食煙後果有幾慘幾慘。宜前嗰代覺得食煙型，宜家呢代應該覺得食煙好柒。

超醇，醇萬

iqos